有人band友試過出show冇鼓手

之後出show 但就係冇鼓
不斷咁招人

糾結緊用backing track
有冇人試過？work唔work
不求音質

Laptop(Macbook) + DAW(Logic Pro) + audio interface -> 入DI
再搵條友負責cue program

然後求神拜佛全隊band唔好甩beat

有關interface/program既應用例子

會唔會太cum vocal聲

姐係要請調音哥哥食飯la～

係咪招鼓手 你地玩開咩類型歌㗎

show前 rehearsal / soundcheck 試埋咪知
都係要睇現場音響係點

我要自己帶interface?

Metal

當然

多數既case:
laptop -> usb -> audio interface -> cable(s) -> mixer

帶舊2i2都ok?
平時band房都係一樣接法

2i2冇問題啦 仲有usb供電

我以前都有打過metal 有意既tg傾丫
tg: haruharuha

Metal band無鼓手出show都幾慘